<轉貼PTT> 香港人，是偷走台灣資源的『蝗蟲』??????

作者GreenBeret (綠扁帽)
看板Gossiping
標題[問卦] 香港人，是偷走台灣資源的『蝗蟲』??????
時間Mon Apr 29 22:28:23 2019

香港 越來越多人 逃難到台灣來

香港說 大陸人是香港的蝗蟲 偷走了香港的資源

卻沒有想過 香港人自己本身 也成為了台灣的蝗蟲

香港人來台
瓜分了我們台灣人的土地、房屋、健保、教育資源、民生必需品、工作機會、

我覺得台灣收留這些香港難民 就好像歐洲收留了躲避ISIS的難民潮...

我覺得必須立法 只有28歲以下的港女 才可以移民台灣!!

想偷渡的港男一率驅逐出境撲殺 超過28歲的老港女 要多繳稅『老女稅』
※ 文章網址:
噓 lovetweet: 你有事嗎！ 台港友好 你不要亂 04/29 22:29
噓 kerry0496x: 不同意 04/29 22:29
台灣真是好棒棒 香港難民來台灣當蝗蟲就歡迎他們來

內地的陸配家屬來台灣長照養老....台灣人就直接叫大陸同胞滾回去

台灣人真的是很善良呢^_^ 一點都沒有大小眼或差別待遇ㄋ
※ 編輯: GreenBeret (219.173.32.6), 04/29/2019 22:30:42
噓 higameboy: 三小 04/29 22:29
→ tttxxx: 一年移居過來幾百人 不算蝗蟲吧 04/29 22:30
噓 MinoltaSTF: 支那人退散 04/29 22:30
→ blackhippo: 外國人來台最低需求.不會在馬路上大便.香港合格 04/29 22:30
噓 s820912gmail: 謝謝 04/29 22:30
噓 cailoveyou: 蠢五毛 你這文太粗糙了，重發一篇吧 04/29 22:30
噓 ldstar: 建議把外省人都送回大陸不是更讚? 04/29 22:30
→ nikewang: 港女比台女還糟糕 你確定要？ 04/29 22:30
噓 zalora: 中國人吧，一堆外籍配偶來搶資源 04/29 22:31
→ njnjy: 香港人移民台灣來是要錢的 04/29 22:31
→ rookiecop: 你家內地是哪啊 04/29 22:31
→ zalora: 中國新娘在台灣有十幾萬，他們才是蝗蟲 04/29 22:31
→ Kosmosinsel: 我建議犯罪的台籍8+9一律流放外國然後多出來資源 04/29 22:31
噓 raura: 有差別待遇又怎樣，對台灣安全有危害還要平等對待？！ 04/29 22:31
→ njnjy: 至少要投資600萬 現在不知有沒有改 04/29 22:32
→ TaiwanKimchi: 台灣歡迎都來不及了 04/29 22:32
→ hinajian: 來台灣的基本上是還想要有未來的香港人 04/29 22:32
噓 cms6384: 人話家有照法令規定的條件申請來台 又不是難民 04/29 22:32
→ Kosmosinsel: 就留給精英香港移民使用 04/29 22:32
推 junkosan: 越南的更多 04/29 22:32
→ generic: 真的要小心 很多有錢支那人都會弄個香港身份 04/29 22:32
→ njnjy: 移民台灣要有一定財力 逃難個屁 04/29 22:32
→ raura: 把原波拿去換香港人，對台灣還比較有益 04/29 22:32
→ hinajian: 和沒未來的中國人來台灣吃長照不能比 04/29 22:33
→ cms6384: 上次假來台觀光結果脫隊的越南仔才應該殺光 根本禍害 04/29 22:34
→ njnjy: IP在日本 04/29 22:34
→ njnjy: 看來是個五毛呢 04/29 22:34
噓 hit1003: 蟑螂來帶風向呀？ 04/29 22:34
噓 raura: 原本一個好哀低，被五毛註冊真是汙辱了原本的綠扁帽大大 04/29 22:35
→ njnjy: 來自日本盛岡的朋友 你好阿 04/29 22:35
→ andytaso: 認真回 真的現在各行都會遇到港男來台工作 根本搶飯碗 04/29 22:37
→ lovetweet: 最近好像很多帳號被收購了 好可怕 04/29 22:37
噓 aigis: 再怎樣都跟支那賤種沒半點關係 04/29 22:37
→ andytaso: 連去過幾間apple asus 手機店 都一堆港仔 而且還年輕的 04/29 22:37
→ andytaso: 而且我都是有聊過的 港仔回答都是:台灣活的比較快樂點 04/29 22:38
→ andytaso: 我覺得這個問題不能不重視 港仔來台搶飯碗真的不在少數 04/29 22:38
噓 njnjy: 香港房價物價店租都比台北貴阿 04/29 22:39
→ andytaso: 話說搶台男飯碗就算了 連台女都被港仔搶走 可悲台男... 04/29 22:39
推 ImBBCALL: 4 04/29 22:39
→ andytaso: 至於問港仔港女跟台女比:港女比台女恐怖十倍- - 04/29 22:40
噓 raura: 怕港仔搶飯碗，還不如怕統一後中國人大舉入侵，那時就大概 04/29 22:40
噓 nemuasakura: 87死五毛在供三小 04/29 22:41
→ njnjy: 一年頂多幾百個港仔來 被中國併吞一次幾百萬來 04/29 22:41
→ raura: 連超商都是中國人的天下了，日本超商就是範例了 04/29 22:41
噓 dete911: 去問香港人會不會想統一再來說 04/29 22:41
噓 dddc: 你在說啥小 KMT滾出去才是真的 04/29 22:42
→ andytaso: 我不是瞧不起港仔,只是都變支那刑狀了,政府這塊要防... 04/29 22:42
→ andytaso: 而且問過的港仔都真的有在想法子把台女 想拿台灣身份証 04/29 22:42
→ laroserose: 愛中國又不滾回中國的才是蝗蟲 04/29 22:43
噓 wyverns: 當然不是啊，原po在想什麼 04/29 22:43
噓 rock5421: 用腦 謝謝 04/29 22:43
→ newforte: 五毛又再耍智障了 04/29 22:47
噓 EvilPrada: 香港人水準比支那人高多了 不會隨地大小便 04/29 22:48
噓 nature1021: 中國水準能跟香港比？ 04/29 22:48
噓 abs7862604: 蝗蟲一直都是支那人 04/29

垃圾五毛文章

→ zalora: 中國新娘在台灣有十幾萬，他們才是蝗蟲 04/29 22:31

組織生產黨
人在台 心在支那
攞到身份證就要離婚

呢個五毛水平低到連ptt班低智台仔唔中招

連登都有唔少人五毛軍分裂緊港台，

人離鄉賤呢句野係永遠都冇錯
點講都好香港人對台灣人黎講都係外族
你去外國一樣都係比人當chinese pig 既姐
香港人遲早都會成為流亡民族
去其他國家做二等公民
都好過係中國做四五六等

手渣BNO真係沒驚過,大陸仲係亂咁搞香港BNO平權有望
到時過英國住去好過去台灣,係英國洗大餅都搵得過你班台灣大學生博士

一睇就知係5毛
大陸人識撚講ISIS咩